依家呢個時勢最啱新興宗教崛起...

四葉教收皮吧

此帖必火

牛逼死了...

我係重案組督察黃啟發

這是雞嗎

只要信粗乃丸教,就能抗肺炎

別侮辱雞
這4垃圾袋

知道了

瞳神

睇少D垃圾漫啦

其實我冇睇

盲反狗

明智